其實各有各做唔好臨時嗌停地鐵得唔得？

塞地鐵驚阻到人，驚有爭議
唔通封金鐘又唔阻人冇爭議咩

咩去唔到立法會支持
尋日大家有眼見封金鐘咩下場
今日實少左好多人夠膽去

而家千載難逢
有個傾左咁耐
風險低效果高
蘋果有助攻嘅活動
只要人多就事成
適合和理非，唔想去金鐘嘅人做
點解要阻止

我12號反地鐵
13號撐地鐵

遍地開花

鄭松泰話十半開會係fake news啊

未清楚之前 搞港鐵嘅照出立會集合先
不合作運動黃金時間只有rush hour，唔好錯過
一確認十半係fake news就要做嘢

地鐵多手足 補給都係經mtr
唔好推mtr住 未喺時候

p

重點係會阻往d想出增緩既人呀，唔好講d叫佢地早d 出門口既on9野，增緩真係多得一個得一個

偏你老母開花 夠薑搞機場

去立法會以外嘅地方，全部都係浪費人力物力！

開會喺邊度開？你自己諗

地鐵1000人夠一個站
機場冇幾萬人唔使諗

推

我撐你 但未喺時候 hold住先

補給問題

一黎我唔建議下下用尋日嗰招
應該智取
今日人數一定跌
警察會更大力
用命守金鐘vs不合作運動我揀前者

二黎係點十點開會又唔知
就算係今日應該唔會即刻表決到
有時間俾想尋求其他出路嘅人試其他野

毫無疑問地鐵黨係會減少/阻礙金鐘人
但以此代價喺低風險時候嘗試一個新型抗爭方法
我覺得值得

Push

各有各做

好多三毛即刻出黎又話乜乜乜係鬼
佢講得出你係鬼姐係佢都唔係同路人
一路講唔好分化 而家哩一刻仲無啦啦否定你 話你係鬼一定係三毛

有哩類既post麻煩起一起條友個底 睇下佢平時開既post 睇清楚有無source先做決定 好多時候都因為急做錯決定